{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103110",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이글카페 강남직영점"
    },
    "text": "ベーグルカフェ江南直営店\\n_x000D_\nソウル江南区駅三洞810-134階\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-カフェ、08:00~22:30、年中無休、40席、天然発酵種の手作りベーグルが味わえる「ベーグルカフェ江南直営店(Beigel Caffe)」を紹介する。 この店は天然発酵種で作ったウェルビーイング伝統方式のまま焼いたベーグルが味わえる所だ。 特に17種類の純粋穀物クリームチーズが用意されているが、色とりどりに味と香りがそれぞれ異なり、選んで食べる楽しさが格別だ。 注文するためには、まず好きなベーグルの種類とクリームチーズを直接選択し、ハムやチーズ、サーモンを追加することもでき、一食の食事としても遜色がない。 健康に良いベーグルに柔らかいクリームチーズまで~ ベーグルカフェでおいしいベーグルを食べに行ってみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞810-134階にあります。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店では何が味わえますか？",
            "answer": "ベーグルカフェ江南直営店では天然発酵種の手作りベーグルが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店では何種類のクリームチーズが用意されていますか？",
            "answer": "ベーグルカフェ江南直営店では17種類の純粋穀物クリームチーズが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店ではハムやチーズ、サーモンを追加することができますか？",
            "answer": "はい、ベーグルカフェ江南直営店ではハムやチーズ、サーモンを追加することができます。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店は一食の食事としても遜色ありませんか？",
            "answer": "はい、ベーグルカフェ江南直営店のベーグルは一食の食事としても遜色ありません。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店のベーグルとクリームチーズを注文するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ベーグルとクリームチーズを注文するためには、まず好きなベーグルの種類とクリームチーズを直接選択し、ハムやチーズ、サーモンを追加することもできます。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店のベーグルは健康に良いですか？",
            "answer": "はい、ベーグルカフェ江南直営店のベーグルは健康に良いです。"
        },
        {
            "question": "ベーグルカフェ江南直営店に行ってみる価値はありますか？",
            "answer": "はい、ベーグルカフェ江南直営店でおいしいベーグルを食べる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 473
    }
}